Naprawiono błąd: czasami pokazywały się ustawienia aplikacji, ale aplikacja nie była zawieszona
Uwagi
Zamrażanie nieco stabilniejsze, ale wolniejsze: Poczekaj na wywołanie FreezeShortcutActivity.onResume przed zamrożeniem następnej aplikacji; problem #17?
